其實sp係點搵返黎？

好奇寶寶一問

吸番嚟

我都想知

靚仔有錢就有sp

照下鏡啦

係ssp 搵

靠傾計去揾出黎

師兄識咁答一定係高手